求解夢

大約兩三個月前
發夢夢見自己係宮殿入面（有D似地府)
咁係入面見到我老豆（仲在生)
同埋佢D朋友一齊就係度整玉氣
亦都見到我另一位朋友（長輩)
佢就推咗個玉盒出黎

面係一條龍
打開入面係關二哥
（半身,騎係馬上面拎住刀)

心情上係
因為反送中

屠龍刀+屠龍勇士

關二哥把我夢見係左手揸
去馬沖前緊

我老豆仲係度的

工作上都係hea 位

推